[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3880）

角呀

老鼠收皮啦

澳假買角s真係笑撚死人

巴巴路西斯快啲死

屌有波入未

Cup佢

再黑d la
俾多球plz

淨係吹老鼠您吹撚漲？

上盤反cup角細

訓完地未呀屌 起身追和啦

巴巴路西斯斷腳未

呢場澳職 係我今日睇嘅波當中最好睇嘅一場

1:0 FT?

冰角

吊原來8狗抄到飛起

追和未dllm

老鼠俾球證撚到

老鼠咁落力都冇 11
係扮攻定真廢

我係垃圾

巴巴路西斯快D走啦

明目張膽咁假波，咁賭西咩

前鋒個場正啲

刷角啦

澳假sir都針

今日渣？

主可以gel到無頭髮了

黑到

刷c

老鼠

雪梨一定得

係咩

屌咩 西悉啲球迷已經跳緊舞

冰角plssss

呢場黑d，定獌狗黑d？

1:0 ft

球證好波

80分鐘澳假先正式開波

入咗唔計 手球睇唔到 不得了

係你老母臭閪，冇得賭啊

巴巴條仆街快啲死

西流有無奇蹟比多球

輸半比次機會我繼續玩啦

西流gel得了

點解

-3c 等死

早知唔補飛

West sydney win gel la ez cashed

齊心數角牙

ice

早知

陪女

主入多球，黑到盡pls
入啦求下你

西悉 gel gel gel

你撚有女咩

主win

澳假只有一隊悉尼

冇乞兒

數牙數牙悉悉

點估到黑到咁

客ng

連登大船集體撞冰山

咪撚停c 屌你老母

-2

就係老鼠悉尼

唔講了

笑死

no goal了 完

Gel西流啦 穩贏

1-2（no goal)

個球證同var黑撚到

垃圾波唔撚睇了

有無電莖啊

有冇多兩角

入一球有無咁撚難呀

cls7張黃

開始碌地

仆街老鼠唔撚想羸

輸撚7灑

球證唔俾佢贏咋

x2

😭😭😭😭😭全世界買悉尼

你冇唔代表我冇

3角

Same 追和仲有半格玩

買左波蛋1：2 中唔中？

悉尼100% 點輸？

1:1

未

中 計埋炸

要入老鼠ng好宜家入

中風

88分鐘劇本呢

dllm追返粒啦

今年西悉尼做皇者？

現代入未

悉尼絕殺

癡線咩，澳假得一球

係咁FOUL 哂時間

追和輸小d啊

補咗2.5b咁樣俾球證逼害

失控

差兩角

打架腰斬啦

GG 1:0 FT

15.5s 快！

客 4.25ng！！！

13.5b都死 留返聽日馬仔算

屌你老母有冇奇蹟啊

你買撚埋佢啦 黑哨到咁

絕殺!！！ 攪撚掂

有呢個球證 想奇蹟都難

扮受傷呢場唔計

狂刷個口

完場未呀

-2c阿仆街

客隊好硬
應該cup到

雖然我無睇呢場澳假
但完全感受到有幾刺激
屌你老母 Fc 入波先會贏 刷角有撚用

兩個傻閪前鋒

痴l線，竟然係叫絕殺求輸半

第一口就針 係咪想我死

1-2派500

三格

客隊刷咁小角抵輸啦

留名

1-1都要派啦

我

用手拍波唔吹
過白界唔入

1:2 大波慘死

老鼠果種廢

我都想

ys

主仲有一粒

+4

追和派

有

得

補四分鐘，一球都無？

Gchi

有無水

比角拉屌

12角完場派1000

No goal震緊

唔好呀

支持

要入早入左啦

補時絕殺追和

點賭呀禁屌都入唔到一球

12角

珍

好

集氣

Lm

me

2分鐘夠入2球啦 快

追和輸半啦，屌

下場

究極冷凍法

黑悉尼

多謝

球證仆街啦

lm

不如成個澳職執左佢

好彩無補 輸一注算 dklm唔俾客入

老鼠比人黑

係啦

黑哨到

老鼠追和 10 1 100

CLS

完

聯署條仆街啦

有冇北海道奇蹟啊

7點鳥法 依場輸我以後唔賭

2.5B 同10.5B
結果補咗2.5 再比球證黑走埋

鬼撚到平手

傳得咁靚你老母你起唔到腳

垃圾假波

唉

13角啦扮咩呀

派錢波 開個平手嚇尻你班傻仔唔敢買

大船死

搞掂 球證準備入西流更衣室收錢之後去開p

老鼠報數 -750

屌 爆完12.5 就無角

on9 又輸 兩日輸左2.5k
唔夠錢還卡數了。。。。。。。

-200

wsw 1:0 13c ft

13.5s 嚇死mama了

西流gel

20分鐘無角on9

老屎又撚手足

12角完呀 宜家幾角？

輸撚到

今季作客未贏過架

頭先上到15

忍唔住炒細注

10k 老鼠

13.5s 14.5s 咁都唔洗死

12

澳假 連角球都做假
球證食c

屌佢老母 真係假撚到仆街

原來係你

+10

我都係

88 dllm var

火哥仲勁過asw

有var都做假仆街啦

我了 2注sydney jumped
15.5s gel

今場輸真係唔怪得老鼠 佢地仲橙過我

玩咁大

Var is bullshit

下盤 3/3.5s 2.5/3s 14.5s

澳假係真

第一次買澳假，想問下D波係唔係平時都咁西

成場買左11.5s 13.5s 14.5s 客盤 無賭過

Asw回𨶙曬塘唔燈了

Mama一陣角 點買？

係

原來係你...

絕殺

今季係

var垃圾球證垃圾

現代快入

好撚黑屌

我忍唔住 14.5b jump

場場三格

好彩16.5 15.5 14.5S
IFC式$5000補飛 小賺180

我了

唔信佢兩場都開到3格 角s狂追差d瀨屎

威

即係反手
唔係冇理由咁多存入！

咁都頂到全格

-70

俾咗幾錢球證

我鏝又黎-3

100%

咩都有可能，半二全二，角球半7全10，炸完對家入，主客，客主，0:0，全在澳職

我曼半大得1.5

-400

鏝今晚想要幾多球

繼續追 驚西

尋晚數九粒 今次數夠十粒

岩sir係咪比人hack咗
依個都唔係真岩sir黎嘅

鏝個想4.5s洗唔洗驗腦

應該3:0 撚狗

19:00

又黎超低水半格

聽落同日乙差唔多。。。

講!

跟 真心想追數......

美假 日假 澳假 韓假 都係咁假㗎啦

拜狗又-3

快，想all in 你對家

岩sir好難捉摸

大岩蛇自己玩個d應該幾撚準下

我70分鐘買ng。。。
唔緊要，all in史特加追番

老鼠ng cashed

再閪啲都仲有
柏G 80分鐘對家紅牌反cup

IG cashed

出真飛

韓假>澳假=日假>美假
美假算易捉路

漢堡啦

薯條去左邊 好耐冇見

有冇人眾籌比Brabra露西屎唔好打假波？

史特加幾好

最好啦

8 9 10 11 角 大大細大 4x1

唔買史特加唔好話自己識波

好掛住你d 100%呀bb

戒左一個星期 手多買老屎客2 我都係繼續戒算

真

北京國安應該會大炒佢老尾，上場無啦啦輸比上港，佢嬲撚到震，主其他

收到風 今日全部德乙開下盤

史特加係nogaol同細波之選

眾籌買起左個球證先

切佢賓洲好了

乜春坦波夫仲有得回飛

筆了，成9日比人jer，跟岩蛇好過啦

想訓身漢諾威

假過日本波啦
有年季後賽半5定6 全20角都試過

Mama 7:00dim buy

Ng ho buy

gchi出水

俄主隊最近未撚贏 烏法先平手?

劇本波

差唔多啦

山形山神3-1

Need buy , fd 10.5s jumped

主反底

LM

同路

澳假真係on99

屌你 幫你口爆派d比我

我了 大岩蛇

又唔7派

估到你

想串埋烏法

真飛自己玩
平時又出反水

下場點買?

個撚個都烏法

呢個係10月既 我10月1日 5k起家 全平注5k

場場出反水

救下手足未今晚要食紙皮

撚9鳥法不了

烏法私家雞

盡量試下 以後唔出反水了

肛原3.5b 100%

Ig 屌你

即係之前全中

真係反水

又唔撚派角 點賭呀

岩蛇要正氣了

最撚麻煩係出出下反會變正

大岩蛇再進化變咩

得1.77無買到，14.5s有2.2

當你以為正嘅時候又變咗反

岩蛇準備收錢開班了

大鋼蛇

Me 10.5s

再說一次 賽前角是比犬買

隕落大岩蛇

Grf 時間大未

10.5b 11.5b
Btw角球幾時派彩

烏法加漢堡 點睇

咪玩 有料唔駛賣料

烏jump

出正手水未

真gchi出多d水

漢堡轉比勒

講得好

場場人頭大時間大

跟

漢堡同比勒個水低到中風咁

德乙賭閪咩

角球派末呀 屌

漢堡串比垃圾

角球又咩事 仲未派

輸到仆晒街求高手指引

Jackeylove 做咩撚野

allin atv

jackeylove

馬會睇帶數緊

輸

gun我薯

19:00 give up

心事台 波台機窿

8 9 10 11 大大細大 唔中留馬會ac

1.85 b?

hi

英超英冠大家有咩心水？

都話唔買lol 3個鐘 買埋我個份

..做係條女真係慘 日本都要上波post

坦波夫落飛

屌你老母幾時肯派

下場就細啦
食神咩

屎力加？

卡斯魯厄

Jump到傻西咁

坦波夫波膽2:0 有無人跟

咪撚煩

比垃圾角大

我薯一定有gun低水11.5s or 12.5s

7點買咩

好想哭 個天愈黎愈黑 好驚

Ok 我帶住你既意志行落去
你好快見到我

前鋒pk贏定輸？

1.85s la

幾點呀

鏝又深盤

同一張圖用n 次

漢堡半大

買左邊場 幫你留意下

北海道冠軍點解仲未派彩

Buy5切

All in 96

唔深就唔係鏝啦

Mc big c 11.5

烏法 卡斯

個天個顏色好似我額頭咁

仆街買左b

億年超重心 leeds對家

見佢讓得少先驚

96 大 了 尾盤郁左
btw 留定 40121236

好 mark低左

買mc 好過la

買亞軍咪派囉

on9...

可能你中呢

漢1111

下季

Like U

diu 買早左

漢角細24

5000元重心 漢堡FG

史特加唔出高美斯

比垃圾111111

30先半格點讓咁深

打atv 應該開到全格

咁撚灰....
又入錢

漢 入球細了

呢到到底點解多佐咁多外圍
邊個係外圍撚

讓得淺你仲驚啦

96 goal!

烏法禁屌

漢諾威反底

96 0-1

96

秒針

史特加刷角

支持哥帥挑戰炒10-0

漢堡角大24

咁就一時佳話了

真...比人破左個大炒記錄一定要追番

最後了 新借20k 完全輸哂 岩岩同同事去踩單車 踩完佢地去食燒肉放題 我話我唔食了屋企煮左飯 其實係返去買唐記...

96goallllllll

96跟住叫先

1.51

....何必呢

卡斯12m

下場買咩 求你比條路行下

出水啦 老友

卡12m

...你仲賭 真係癲

唔明你點解咁中意買角細，仲要咁撚底水

秒12m

96準備半大只需__

半大gellll

Miss啦

屌你你個大細調轉買夾角 2注收哂2倍

1:1

卡斯 1:1

等睇miss

1-1 96

卡斯

叫2邊

miss la

8分鐘半大

cls ball

卡斯 goallllll

總共借左幾多

我都睇到

依排12m好易入

叫旺佢

唔好再問了

比垃圾角細gel

河床 12m

薯條

輸一注就走去買番低水就抵撚死 我今日全jump一注前鋒冠就反左底

介啦又唔出水

屌啦, 唔好講
琴日前日都好難入

8 分鐘半大 咩玩法

鏝有出迪布尼 本身想買4.5s 都係skip

唔好推佢去死啦

今朝日皇杯都唔入2 個

我見識到個fd既外圍ac
走地平手盤。
就覺得馬會好on9

角大已死

比垃圾2c 角細gel

薯條🍟下世千祈唔好掂賭

又冇我死鏝狗等輸啦

俄仔

信我
有心一定反底

屌你老木漢堡無c

典輸....

咪係

點贏

再借啦 跟大岩蛇返身

列斯聯 半客

...又唔洗cap呢段既

哇....黑到咁真係第一次見....

地獄黑仔王

其實你有無諗過自己心水買$10

之後柯煙自己對家???應該可以上樓

大岩蛇出正水幫下著條

一陣比人拉佐咪on99

佢借到無限本咁 點搞呀

96刷角啦喂

場波應該會腰斬

睇死佢都係亂篤鬼有心水咩 12.5s 14.5b都買得出

嚴重懷疑薯條買左美麗傳承win

太厲害了
12.5s 13c 冰到尾

認真一問，咁低水，你中左開心咩？
我寧願買高水輸再買下場算，買咁低水輸又痛，贏又唔開心

講真你真係想贏，一定要改賭法，唔係幾十億你都輸得

估唔到薯條跟ky 輸到咁

問題是, 佢真係買乜輸乜
如果佢將自己借番黎既錢
比另一個人幫佢落注, 幫佢買自己對家
應該會嬴到開巷

耶穌仔搶咗我位了

Mc no阿古獸

goallllv俄主

俄假 主goalllllllll

垃圾耶蘇

都話烏法係私家雞黎嫁啦

俄主 96 包包全格 10 1 100

烏法

俄半大3.7上

Me

包包12m

明明ky出左水 佢係要走去買d低水角細

做利迷算

漢堡又唔刷角

包包12

M記１２Ｍ

唐記都要50蚊

包包

漢堡包goalllllllllll

M記 1-0

有!!

漢堡要0c完場了

明明個個都屌尻佢
叫佢唔好賭 就算賭都唔好買咁撚低水 又唔撚中
痴撚線 俾幾多錢都無用啦

Q

我超半和針針針針針針針針

中左捐一皮比星火

引手唔好買 之後長追利物浦追數啦

96 dllm

薯蛇10

就係咁簡單

ok

幫左咪又係買低水，有x用咩

著條唔識玩即場c 簡簡單單買個主客和咪算 1.4角細同1.4主客和一定係後者易開

今日德乙角細

放阿古路入後備有鬼用
應該贏波輸盤

真 最正氣既球隊

佢就去買低水3x1 得2倍但大家gun中6倍你教下佢la

派佢唐記飯券啦

真心嬲

叫佢跟明神算

佢跟左就唔中啦

唔刷c又點叫德乙拜仁

中左有無一皮？

Sob 好旺

漢2222

漢堡角呢...

on9上次比猁迫上IFC
李城先最正氣

96入啦屌你老母

慈善注贏左個d捐哂

佢尋日有gun 3x1 中左la

Sickball我城先正氣

漢堡主場領先0角 仲可以點叫

跳樓

包包半大ok?

史ng allin

鏝狗咁撚深點買

死鏝狗果場睇波算

買下盤囉

北京國安半場主盤

比勒半客ok？

特雷 555555
96 11111
漢堡 000000

比勒禁屌唔入？

比垃圾555555

又買唔落atv

10角之後入

mc 角大倒水，寶高又買左幾多

直屌-3啦 讓到3球即係莊家超睇好

96 2222

取消關注好過哂時間

禁屌90分鐘既ball落飛都好正常

信莊家輸到破產啦

包包半大 ok?

mc 買個14.5玩下先

14.5b

無阿古路，1.5s la

比辣入未

漢堡0射

真 平時-1都3 4倍 而家-3得2倍 即係開硬唔想蝕錢

烏法癲到連波坦夫都輸

曼城同利記角最難買

一定係大

炒唔炒得起Atv

鏝2 -3金絲雀1-5atv 自己計

好耐無見手足

爽

漢堡包2:0

漢堡2-0...

又針 2:0 唔賭了

包包又大炒

仲有冇水？

垃圾猁上次先半2全5 仲要對家刷
大你老味 IFC就份

你李城得 我鏝城一樣得

買大波果場就0-0 買角大果兩場就入2球

撚左咁多場仲要有場反底

德穴係有一場唔齊心

不要再說了

咪撚攞隊垃圾同我城比

今日買三場 三場都俾人入先

收到！

鏝fg好過擺銀行收息

漢堡地獄主場 不敗紀錄

屎

ATV 客其他了

96俾力啦屌你

1-7完場

屌你老母屎特加又針

96被禁屌

追翻老屎場假波先 小gel一下

幫gel

好大雨

Thx gel到恆唔該

曼狗主其他

比勒

漢堡易到

曼城1:0

比老鼠激撚死 合埋眼屌下盤
atv+星期三！

足球 / 上半場讓球
曼城
-1.25[0-0]@1.86
曼城
阿士東維拉

烏法可摸耳反cup

下 咩話 包20？

買10蚊

你老母0:99

入啦屌你 96

收到風鏝今場撚狗

mc 1.5s

96 平半要左

1111111111

Same

死球都唔攻

Leeds快到

2分鐘輸12m

2C

鏝比Atv禁屌

2c

曼角0:1

俾人禁屌

烏法廢到

96 4c

你無病啊嘛先生

mc 2222222

曼城似認真

喂 屌 曼城又撚角細？

史特加1角都唔刷..

漢堡1.04串曼城1.06

比勒半客到？

刷多2c就入細夾下

嘩 夠食飯

柱邊

曼城差啲入

好過收息

21 史

咪話左角大

4.5s 練心

漢堡2-1

幾時上場

垃圾耶穌

買咗3.5s想喊

鏝好難細WOR

仆街 唔敢了

震緊

唉又送分

係咪有人gel半主

唔會反cup掛...

下 咩話 21

唔會啦

維拉點頂

射正就入到波

梳 淆了

3c

拿子 我針了

14.5s 以上先買s 我下午買10.5 1.75

烏法半和冚家剷

2:1啫 仲開緊半主

刷多c 快

大心臟

14.5b ez

鏝半場 3:0 4:0 24

等陣夾角算

Buy咗咩中位

3-1

鏝入3球 好收手

真 半主手足驚閪咩 出黎大gel下先啦

買左細波 係咁入 有冇咁勁

下 咩話31

31

11.5 小

3：1啦

列斯入波未

我係撚都要gel

比勒求下你半客

分粒俾漢落得唔得

講左

屌zip左球

96快啦

鏝狗使唔使咁撚惡

3x分鐘爆咗細波 舒服

鏝 學下李城啦屌你，比啲火得唔得啊

5.5/6 小 唔驚

屎7加 夠薑就半和我 半和到我派曬佢

半和下半客其他

Gel

10 1 100

呢隊閪隊中過好多次伏了

88

I

入未啊

吊你老母幾抄比人cup

I’m

入波啦列斯聯 點升班呀

比勒刷角啦 停乜鳩野

唔升

96又封乜

唔好啦

2019仲列斯聯升班

我了 反摩

-5c

96 goal!!!

96勁到

比垃圾入未

邊撚個ge我飛 我唔抽佢!

96大波gel

比勒入未

96 1-2

鏝氣數已盡 踢升班馬都踢成咁
今年英超應該利了

比勒入啦屌

問過李城未

沒有拿樸迪甚麼都不是

鏝 半場整3球來先啦

鏝斷腳啦

俾德國入晒啦 一定開細

730一球都冇

d閪仔46分鐘先會入

加碼 atv wednesday 全格 10 1 100

444

比垃圾角細 gel

鏝係咪想一粒完場撚狗

平時買鏝對家
呢個時間屌撚穿左 到買鏝果陣 0-0

冇野好買

對面唔係白禮頓

曼城半細cashed

鏝狗比返個位我城

11.5s瀨左小小屎

Atv 禁屌

4c

鏝又出黎撚狗

Mc點買

Atv Ng

中就派 10 1 100

曼城撚狗

6c

尼卡沙✔️
阿德✔️
老鼠
3串1火坦夫串包串96
2串1 atv串wednesday
上呀屌你老母

幾時好番

So sir mememe

中手

1

瑞超入未

有冇水 老鼠輸身家了

俄假半和jump

5c

韓國仔係咪on9架 死都要巴龍

嘩屌 ig 神逆轉

曼咪撚再刷

而加條2X1輸緊
睇下中唔中先
英超有場心水

atv fg

史力加連半場都過唔到
半2全11 穩撚到呢

笑撚死 贏5k 一波輸game

屌你老母鏝 唔係半主都唔撚開唔

屌 做野冇買到10.5角大

今晚德乙角細

想要軌

1.25

5555555

英超點撚樣呀
明顯手球 又唔睇var
點樣10:0 破紀錄呀

小注即場史力加追和十倍？

21 分鐘 5c

屌你老母屎特 以後長追對家

今季改左球例

var

睇黎鏝又想係主場比人炒兩粒

天使16lv 成晒形 grf翻屋企食屎了可以

維拉12m

atv爭啲

上次狼隊贏 28倍

唔係掛 1.5半大都開唔到

leeds x 比勒係咪gg

又無限角大

66666666

7777

列斯聯入波啦屌那星

7c

又話屎達0好撚勁

77777777

0:1

8888

8c

真係好ez

8c cls

15.5b

$1不買垃圾leeds

888888

18.5b 點睇

以為成班報假撚 原來真係8左

重心注
亞視fg

88888888

888

呢場角易到

比勒屌打唔入

ready to buy boundary

信我就得

d角唔洗錢 話黎就黎

mc刷咩

烏法同漢諾威，點解我選左烏法

atv 12m?

莊家呢場話 英超主場球要破角球紀錄

其實咁樣禁屌法要唔入仲難撚過入
鏝真係好撚神奇

10.5 1.75 14.5 4.5 + 16.5s 2.01

how to lose？

買左半場2.5 慘過食屎

角大易到

17.5s

正
1.5s

收哂

鏝半大已死

C朗朋友隊強陣

會開始停角

舒服

atv如果頂得住上半場既話 下盤可以話穩收

C朗 靠佢個名 呃左幾多場買佢一球球半手足

屌咩 一球都無

咁快gel

聽晚猁狗打熱狗

mama 真係勁 想幫你含 曼城角大 gel緊

入波啦 錫周三

屌！

漢堡4/4.5s 點頂實下半場

真飛之力

1 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.85

笑撚左

國安!!!!!!!!!!!!!!

比勒下半出黎可摸耳入返球先

陪我啦 我3.5爆咗

曼城高水半細傻既都識買 次次都撚鳩半大
下半場就456

其實咩人先會買鏝讓咁深既盤

曼城真係比狗屌

買左幾多鏝呀

靠你入波不如靠Atv

鏝今年無冠軍

-3都未驚過

廢到咁

大細波仲企𡁵3.5

av客勝派5個100

我有條5x1 尾關穿鏝半主收息呀屌佢老母

16.5s派錢。。。。。

烏法下半場追和反cup

不了

ig問下c朗入到幾球先

買埋16.5s 未
btw I am mama Not dad

買左atv fg既手足
差唔多準備收錢

攞到厭，係時候俾利贏下

三格之王

半場夠膽0球

都係想含

追和大家開心

1.5s就夠

1 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.851 接納

7407 角球大細 星期六 11
曼城(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
細[16.5]@1.85

咁既表現真係想拎都難啲

allin了大 無錢買細了

你又贏幾多

今日表演5000上3皮

容我張狂，16.5s爆埋

停c

漢堡半2全11 快

似

VAR 手球

鏝係咪踢波架

曼城半大已死

9c

9C

999

手球冇事

停C啦仆街

半場6.5b秒收

var?

混沌重心 atv fg 唔中搵岩蛇口爆

Renegade map 3 全日重心 有冇人買

收埋10.5都得

球證都買左好多角大，兩個手球都變角

收埋12.5b 都得

開到半大我食屎

1001

Hi